Lonly Christmas 入黎講自己一個點過

我先
朝早舉鐵 -> 打Fifa -> 自己一個煲劇 -> 同左手拍拖

開工>開工>開工>收工

做邊行

同你一樣 岩岩做完gym 食個飯就返屋企打機

開工

返工 >放工 > 返屋企 > 開電腦 >睇Mr bean

> 上床訓。

朝早食早餐
中午食午餐
晚上食晚餐
睡覺

仲做緊

Mr bean

屋企訓全日
唔敢出街

好似平時咁